美股股joy [shocking] [shocking] 暴跌 0.2%

淡友又贏